喊埋最後一次我就退役

再見女神
你一次又一次咁令我失望

88

唔準

垃圾

我係條街等左我女神3個鐘都未退役

bing？

跳樓啦

唉 轉頭佢約一約你 你咪又狗衝
睇死你啦

no 佢怕醜咋....

cg

怕你醜樣？？？

哦

講到做到唔該